\documentclass[
	a4paper,					% DINA4 Papier
	12pt,						% Schriftgröße 12
	twoside,
	openright,
	parskip=half,				% Abstand nach Absatz (statt Einrückung)
	headsepline=true,			% Linie nach Kopfzeile
	footsepline=false,			% Linie vor Fußzeile
	plainfootsepline=true,		% Linie vor Fußzeile auf \chapter{}-Seiten
	listof=totoc,				% Abblidungs- und Tabellenverzeichnis im Imhalsverteichnis darstellen
	toc=bibliography,			% Literaturverzeichnis im Inhlatsverzeichnis darstellen
	abstract=on,				% Abstract mit Titel
]{scrreprt}						% KOMA-Script-Äquivalent zur Standardklasse report

\include{preamble}
\include{0_pre/glossaries}

\ohead{\headmark}
\automark[section]{chapter}
\raggedbottom

\begin{document}
	
	\include{ifthenelse}
	
	\begin{titlepage}
		\include{0_pre/titelblatt}
	\end{titlepage}
	\cleardoublepage
	
	\include{0_pre/eigenstaendigkeitserklaerung}
	\cleardoublepage
	
	\pdfbookmark[chapter]{Abstract}{abstract}
	\include{0_pre/abstract}
	\cleardoublepage
	
	{
		\renewcommand{\chapterpagestyle}{empty}
		\pdfbookmark[chapter]{Vorwort}{vorwort}
		\include{0_pre/vorwort}
		\cleardoublepage
	}
	
	\pagenumbering{Roman}
	\pdfbookmark[chapter]{Inhaltsverzeichnis}{toc}
	\tableofcontents
	
	{
		\renewcommand{\addvspace}[1]{\vspace{0mm}}
		\printglossary[style={mystyle}, type=\acronymtype, title={Abkürzungsverzeichnis}]
		\listoffigures
		\listoftables
		\listofumls
		\lstlistoflistings
		\cleardoublepage
	}

	\newcounter{TmpPage}
	\setcounter{TmpPage}{\value{page}}
	\pagenumbering{arabic}
	\setcounter{table}{0}
	
	\part{Einführung}
	\label{part:einfuehrung}
	\include{1_content/einleitung}
	
	\part{Stand der Technik}
	\label{part:stand_der_technik}
	\include{1_content/rds-pp}
	\include{1_content/theoretische_grundlagen}
	\include{1_content/stand_der_technik}
	
	\part{Analyse}
	\label{part:analyse}
	\include{1_content/anforderungen}
	\include{1_content/technologie}
	
	\part{Konzeption}
	\label{part:konzeption}
	\include{1_content/architektur}
	\include{1_content/parser}
	\include{1_content/assistent}
	\include{1_content/speichern}
	
	\part{Ergebnis}
	\label{part:ergebnis}
	\include{1_content/implementierung}
	\include{2_post/fazit_und_ausblick}

	\pagenumbering{Roman}
	\setcounter{page}{\theTmpPage}
	\printbibliography
	
	\appendix
	\part{Anhang}
	\include{2_post/anhang}
	
\end{document}